我有不為人知嘅秘密

我姓希，頭先同呀爺Gießen講起家族嘅歷史。
佢講起我地先人係德國人。原姓係Hitler
因為蘇聯攻占柏林，我啊爸果代嚟左香港生活, 慢慢轉左姓。姓希。
傳到我呢代驚我地忘記左，所以先專登同我地講返。
岩岩上網睇左，係納粹果邊啲人。。好似係領導人。
以前返東德開學，聽啲UNCLE講我都以為係吹水。
點知原來係真
但點解我地屋企咁撚窮